[
    {
        "randomId": 365
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    }
]